出新iphone了 我宣布連登不再追究apple奶共

Apple爸爸

老鳳一向追擊開Apple

有冇人8點鳩衝iphone12?

異曲同工

lm

google 呢咁

Google旗下嘅Youtube都應該追擊